今日比狗搜到槍果位手足仲有9個鐘就要提堂...

已確認街坊將於今早(1月18日)9:30am於沙田法院提堂
希望各位街坊或沙田友能到埸旁聽
聲援同路人

#聲援
#各位街坊能力範圍內能做的事

大家聽朝去聲援手足啊

🎒旁 聽 師 新 手 教 學🌂

✅ 😷 口罩
✅ ☂️ 長遮/縮骨遮
✅ 🍼 水樽
✅ 🍪 小食
✅ 📝 紙筆
✅ 🧥 外套

請細閱【旁聽須知】
#每日洗腦提示

1

2

推唔到都要幫推
聲援手足

推

以後有S級工具嘅手足一定要小心啲

要快啲一齊spread，大家去聲援，特別街坊，同埋星期六，應該會多人啲掛

3

Pish

4

5

6

7

唔喺香港 手足頂住 呢排好多 未必比保釋

8

9

10

11

12

推呀

13

14

15

16

17

18

Push

19

屌你老母臭閪
預祝定你今年冚家剷

20

推 手足不是condom

push

Push!

推 沙田柚ASSEMBLY

已經唔俾保釋

推，勇母唔該幫幫手

真嘅係唔會割

但呢排好多單個證物鏈都斷撚哂擺撚明切生豬肉都唔比保釋逼手足過唔到年咁

點解次次未用到 就拉到

差佬啲情報咁堅?

其中去年12月20日，一名18歲青年在大埔翠屏花園被警方截查期間，拿出P80型號半自動步槍，並開了一槍，沒擊中任何人，警員隨後將他制服，

原來有咁多勇士

一向都有情報， 最重要係有人報串的線報，
唔係點會咁易做到斷正

勇士唔割
勇士冇錯

的確近期咁多單都係未用就拉到，主要第一班狗人力物力資源系統都有齊，第二香港對槍械不嬲好嚴，第三應該加埋長期跟蹤所以單單都未用就拉到人掛..？

黑警支共正仆街

係咪個個人都入得？會唔會滿人入唔到

唔好再捉鬼

狗武力升級時我地都要升級

割你老母
香港有d咁有勇氣嘅人係我地嘅福氣, 留名等睇勇士被判無罪

天祐義士

推
手足唔係condom

支持槍械合法化
區議會立法會手足幫忙下

S 級手足

甴近平

星期六呀

究竟邊個漏料害手足

手足

法庭有時係會緊急開庭

一齊捐錢
幫佢請清洪打

仆街黑警

好

你尼d comment有咩用

up

沙田既巴絲
請幫忙去一去

pp

其他神裝手足小心D

清洪分分鐘藍絲，請英國御用大狀好過啦

‼️🛑突發聲援🛑‼️

1 月 1 8日 早 上 9 點 半

‼️沙 田 裁 判 法 院‼️

//警方今早（17日）在沙田廣源邨拘捕一名27歲陳姓男子，在其寓所搜出一把P80手槍及92發子彈，其中47發在7個彈匣內...// - 明報新聞

#新案件 跪求大家要好似前晚突發咁多人‼️‼️‼️‼️

p80姐係警狗槍

班友睇子華就大大聲
撐被害手足就人都唔見

🎒旁 聽 師 新 手 教 學🌂

✅ 😷 口罩
✅ ☂️ 長遮/縮骨遮
✅ 🍼 水樽
✅ 🍪 小食
✅ 📝 紙筆
✅ 🧥 外套

請細閱【旁聽須知】
#每日洗腦提示

推

話人唔夠黃嗰啲
檢討吓自己
聽朝會否去

help push

屌你老母

🎒旁 聽 師 新 手 教 學🌂

✅ 😷 口罩
✅ ☂️ 長遮/縮骨遮
✅ 🍼 水樽
✅ 🍪 小食
✅ 📝 紙筆
✅ 🧥 外套

你返工賺左既都冇命享 唔使返啦

推呀 雖然p牌推唔到

懷疑手槍 用啲字咁撚模棱兩可

Pushhhhh

大大力！！！！

上熱門呀要！

每次遊行前都有槍有炸彈 大家都知咩事

condom

推 聲援手足

手足加油唔好驚 要小心

又係經快遞進口
又係準備將來遊行用
睇來位師兄唔係第一次訂
如果真係遊行用
應該一早殺左幾隻狗及解放軍

推啊

推
推
推

pushhh

應該唔會俾

你生出黎都預左死嫁啦
快少少死左佢啦把口衰到

咁快嘅

S

點樣斷證物鏈? 你有聽 請講多啲啲

有時間再打出嚟好多嘢做

推 要人

推呀得好小人炸

手足係condom? 得咁小人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

求下你地嚟好冇

依家出都未遲架

敢僨大敢認才是真男人

推
去支援！！！

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

可能佢一世人得十年咁短

送車要人

上到熱門

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

肯嚟未...

肯定係手足？

屌你老母 洗唔洗咩住十字架遊街先認係手足呀

推！
沒有忘記

仲要人啊

利伸唔係律師, 純9UP

例如D證物無中生有, 或者證物係現場遺失果D?

要熱門

屌曬你班人啦 口講就巴巴巴 要人就唔見曬

On9成日都話有槍起碼有一、兩隻狗死啦

我依家就係頂唔順你d濕鳩留言反駁你

第一，想攻擊返緊工既？難啦，一黎佢都有槍，二黎佢仲要成堆人出嚟巡，最緊要係咩呀，班狗巡都唔撚巡呀

好啦，咁你味話搞放工既狗

第一，你要認清佢個樣先，始終你揸住碌炮，兩下就送佢歸去，容錯率低

第二，你要跟蹤佢直到一個好少人行既位置先可考慮落唔落手。可能手足會跟甩咗，可能佢一出狗屋就上的士，咁又搞唔成啦

第三，你諗吓你揸碌炮你會著發夢套裝定扮普通人？著到發夢咁其實係極唔安全，轉角分分鐘有狗禁低你啦。

咁你普通衫，遮下樣，做完野，過幾日就有狗上門啦。你諗吓大把手足黑色一舊咁就照被狗周到，你仲要老謀喎，就算個官幾黃，廿年三十年走唔甩啦，仲要撚有黃官咩。

仲要衰d講句，唔知會唔會係狗屋被人打死埋tim啦，始終係極危險嘅人，而且一旦佢做到，一定會激發更多人模仿

仲未出車呀 完llm

要人送車！！！

沙田法院停車場要人！